Bar Pacific送米： 投1號咋嘛 你聽到我話區選投票咩

痴撚線 醒目叫黃家長拎撚哂D米去

Cls

貪小便宜啲廢老大媽

推

裝修名單+1

裝修申請書已呈交，請稍候。

口投建制攞撚晒啲米

因小失大

後果自負

無問題👌

後果自負

禮照拎

Ok Bar Pacific

一定要

好想義務裝修翻新

Merry Christmas

有無人補張圖/source?

玻璃樽大補給

邊間呀？

最怕你唔認

兜到喎

SOURCE?

圖

依間垃圾可以等執

已批核🛠

要報唔係報icac 係報比美國知 pro China 既人主動搞亂選舉

綠氣彈
聖水彈

A隊及B隊正前往現場

去拎哂佢啲米去

邊一間？屌佢老母

即時批核

裝撚硬

Source

罷去！！

以前住hall成日去

邊間

Push

咁撚多分店佢仆街了

Bar Pacific 係黑社會睇場
收佢皮啦

又炒曬車

幫你裝修咋嘛

hk01+2017報導 你就炒車

炒你老母車咩
咁撚多日唔派米，係今日派米？
搵撚人信？
唔撚洗兜啦你，呢間仆街野裝修硬

唔好裝修呀會輸民意

連登仔話係就係啦

因為好似維持左一年一度義工活動
小弟都係保持行車距離

有好多個 Possibility ，果個位可接觸到 3個以上選區。

邊度 快手去拎窮佢

香港01

聽聞都好似同以往搞義工活動既日期唔同
所以保持番行車距離
但一年一度係真既

義工同奶共冇抵觸

，

沽貨先

元州街

00後90後80後
快啲投票

有幾多間架?

區區都有玻璃樽回收

合理懷疑係咪有機會入到
你點解釋個timing 會咁啱 事前係咪有計劃呢啲野先

呢個Gloria係太子女 扮唒由低做起
23歲mkt director喎 笑撚死人

證據？

Diu

ICAC

樓主有冇 source

即將跌入無限裝修樂土
approved ☑️

明目張膽

邊間 有冇fc
聽講大圍間黃

成間火魔助燃劑

仲咁撚串呀

報左ICAC未？

咁撚串

佢d鋪全部係靜區 落地玻璃地鋪 裝修完應該傷到仆晒街

Noted

酒吧好多高濃度酒精

三點幾經過長沙灣近公廁果間bar pacific見門口好多阿姐出入
有啲拎埋車仔
原來有米派

等fc

繼續兜啦

有埋片

咁都得既話投2號一人捐一萬啦

黑白兩道都有關係，乜屋村附近都有一間

區選早幾個月都知邊日
跑馬都唔會撞日子啦
又會咁岩今日
炒車炒佢老母

有關網民在片段中稱，之前聽到有人話投1號就有米拎，可是去到酒吧的時候，他們稱「要張紙」。被問到為什麼選在選舉日派米，施麗珊聲稱只係咁啱撞期。施麗珊過往曾大讚梁振英，指他講大話無問題，因為梁振英把前特首曾蔭權有利富人的政策，轉向窮人，這才是最重要的。

真心係年年都派，但係幫建制派比廢老
屋企人有份羅

監票須知：
1.電筒(防止停電)
2.望遠鏡(防止偷換)
3.紙筆(抄低票箱編號)

玻璃唔貴，酒覺係最貴

如果無後台既話 好想知23歲做到市場總監既機會率係幾多

炒車

呢句話嘅來源呢？FC？

睇黎應該嫌啲裝修開始舊
1st priority 啦呢間

fced? source? 圖?

好大機會係借派米日黎掩飾賄選
比人周到光明正大話自己做年度慈善

好日都唔派,係揀今日派當人傻架?

俾起吉野仲值得裝修

最緊要係有無助選，叫人投1號？

藍店！

候選裝修